下次再遇困獸鬥，突破失敗可以.....

大家可以手挽手訓地下，等警狗慢慢搬你走

呢個只係低級兵法，高級兵法係示威者同警察和解，一齊對抗暴政，不過要做得到係好難